整個英文youtube作為宣揚渠道比外國知？

不如整個英文youtube做宣揚
每星期，不，每日都總發生一些事情
然後這些事情不止一件，而且當中包括許多人和事，仲有各式各樣的不平
每天每刻向外國文宣，要推要做宣傳得辛苦
做個youtube綜合所有
不但方便大家，也方便外媒，也讓外國易於跟進所有野
Youtube也是現在常用宣傳手法
有沒有文宣手足group做？

而且頻道做得受歡迎有收入
外國人也易跟進香港所有事
每天也發生很多事 太多枝節 開個youtube總結是最好不過

例如
21/7有上環和元朗二單野
只是講元朗，黑警，黑社會，市民，示威者，4方面講已經有排講
上環又可以分開講

而且做youtube可以幫大家總結發生過什麼事
當中的細節和枝節也不會成為歷史被遺忘

剛剛想一想，除了英文，方便外國勢力，作為香港人，應該紀錄我地走過的路
因為是長期抗爭，想紀錄我地的心路歷程

有冇人聯絡英文好的文宣組
叫佢地合作整個平台講下抗爭運動中所有的人與事
以後做文宣方便好多
外國傳媒和外國政府可以輕易知道發生什麼事
而且不會因為紅色傳媒沒有報導，就遺留很多人和事

推

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月6 (六), 9 月7(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

推
有冇人推比文宣組知
一個中一個英

推
推到比文宣組睇

借位
（尋谷）就快開學 有冇巴絲可以開個老豆搵狗囝嘅谷？

其實 Twitter 上面已有幾個聚焦的acc, 我成日都有幫手 RT

原來有人整左
宣傳
仲有支持整得詳細d
等外國人都知

個channel 太短
太疏, 仲有唔夠資料性

有冇人整過一個
個Channel唔夠資料性, 太短, 太多人和事, 無包到, 無論述

呢個算唔算

推！！！

太短